今晚新港城見！！！

深黃地區你都敢搞

馬鞍山人出嚟！

國際戰線要人！！
呢排國際上發生左幾單重要打
又NBA
又south park
又暴雪
又red bull
大家點可以呢個時候懶！

係時候要世界明白中國有幾醜惡！

國際戰線！全球抗共！

任務：
1. Twitter 戰線 請用入面既Twitter help
2 YouTube 英文短片
3. Reddit戰線

我地只有令全世界明白香港係幫自由世紀抵擋邪惡國家既先鋒，先可以令世人支持我地！[/blue]
光復香港，時代革命！

集結

推

國際戰線要人！！
呢排國際上發生左幾單重要打
又NBA
又south park
又暴雪
又red bull
大家點可以呢個時候懶！

係時候要世界明白中國有幾醜惡!
國際戰線！全球抗共！

任務：
1. Twitter 戰線 請用入面既Twitter help
2 YouTube 英文短片
3. Reddit戰線 ［/b]

我地只有令全世界明白香港係幫自由世紀抵擋邪惡國家既先鋒，先可以令世人支持我地！
[b]光復香港，時代革命！

保安你都搞

我講你知點解宜家應該打文宣戰

街坊集結！

保安都敢搞真係屌你老母

佢老母

go

香港人！反抗

Is time

Push

推屌你老母 係黑警逼我地出黎架

支持良心保安

推呀！！！去撐保安

推呀屌

記得去新港城外圍，唔好入商場

Pish

入去消費！
係去支持 唔係抗議呀

push

幾點

手足小心
嬲還嬲
今日個行動好大機會班狗見尋日無乜事
整單野出黎撥火

最近要小心
今日一撚定無差別拉街坊

今晚見！！！

一人帶一張感謝卡角度

建唔建議區外人入？
我而家好撚燥

推啊！今晚新港見

新港城為指定消費區

要入，要識走！

[ 突發 ] 全世界去馬鞍山警署聲援 盡責保安

推 今晚見

推呀，今晚就去聲援唔好等啦

嬲撚到仆街啊！！！！！！
馬鞍山民主共和國邊個比你亂嚟！！！

仆你個街.死黑警

最後都係催淚彈 開槍 之後散晒返屋企聽日返工

好過深藍
上年區選葉榮收葛佩帆皮就知咩事

四保安係英雄. 建議眾籌一啲錢俾佢地生活就可以 ,始於佢地受到司法滋擾.
一人十萬., 作為奬金. 以後的保安會更勇武對抗黑警

Tui

琴晚預備定臥底示威者，冇人去，今日專登逼人出黎

上！

推！！
入去消費！
係去支持 唔係抗議呀

唱歌？叫口號？
不了

去對面間狗屋搞啦好嘛
新港城俾狗搞，所以我哋搞鳩新港城
呢個係乜嘢玩法

唔係馬鞍山人，照推

唔好去人個商場聲援

今晚裝修新港城

行動po推

之後邊個唔走拉邊個

去搞人地商場做乜9啊

今晚mos狗屋要人

聲援好啦今晚！唔好亂拆嘢提防臥底

馬鞍山人，反抗！

推，可以整定文宣聲援

人地擺明挑你機
今晚準備捉三十個人交數

聲援保安冇人話搞新港城

屌佢老母

支持但唔好搞到人商場，驚佢地難做

做乜9？係都裝修狗屋

做乜搞人地商場，咪玩啦

提定先，今晚又想裝修馬鞍山黨鐵/商鋪的話，事件只會不斷重演，又置街坊手足於險境

大家諗過。

認同，唔好令到佢地難做

好撚嬲呀！！！

今日唔係裝修新港城！

大家叫大家出黎 係街度見人就大叫今晚見!!! 唔好再淨係敢係連登做宣傳!!!!

唔出唔係馬鞍山人

人地都未表態話唔撐保安.....收反埋把刀啦五毛

迫恒基表態

集人再去狗屋

和理非。愛與和平。不觸碰底線式抗爭
最後又有幾個走唔切俾狗咬
再圍再屌，無限loop

咁點解唔係去對面間狗屋？
喺正對面咋喎

今晚裝修既肯定係

黑警！！

大家小心！

迫4叔做野，佢hea做等於幫9。今晚新港城就算有保安係到，佢地都唔會做野，因為做又死唔做又死

圍佢老母

blame the 受害人?
係去聲援 受害保安呀

推 一定要四叔交代！

做乜柒

邊個今晚裝修邊個係鬼

人地商場無罪，你去商場搞咩

點會去恩人既場
邏輯係咪有問題

推啊

入商場消費，去商場外圍行街

今晚見！

大圍人一定入

唔十卜自己友已有問題

集人先 再去狗屋

希望唔係馬撚既唔好玩太夜 亦盡量唔好帶重gear
馬鞍山係好撚難走 唔計入西貢 其實得一條路出市區
有rb就實捉到
利申馬撚..

塞爆佢

推！

去警署聲援啦，新港城被包危險，廢事又害左啲保安。班狗擺明就濫捕，告唔入都鳩拉先，屌佢地老母。睇下地產商撐唔撐

聲援

出來啦出來啦出來啦出來啦出來啦出來啦出來啦出來啦出來啦出來啦出來啦出來啦出來啦出來啦出來啦出來啦出來啦出來啦出來啦出來啦出來啦出來啦出來啦出來啦出來啦出來啦出來啦出來啦出來啦出來啦出來啦出來啦出來啦出來啦出來啦出來啦出來啦出來啦出來啦出來啦出來啦

保安無罪
黑警無理

Push!

同埋馬友散水返屋企可以比狗伏，手足小心

馬鞍山呢一單嘢肯定係轉移視線， 前日上水站喬裝暴徒破壞解釋唔到， 所以搵一單更大嘅嘢 轉移視線

去圍鳩狗局啦 再響商場困獸鬥無著數

馬友今晚見 利申：單機毒撚

呢單係關乎全香港私人物業 嘅安危

一人一信

電腦面前即刻表揚佢哋

大家仲唔send email 表揚 讚賞
鍵盤戰士即做

agree

【街坊活動】
晚上7:30
地點：新港城
目的：聲援新港城保安克盡己任但被死黑警控告阻差辦公

時間並非絕對，街坊屆時只需留意可以參與時，活動經已完結與否再決定

萬一出事 警署個位置仲難走過新港城
不過都係附近姐 兩樣都可以玩

老老柒柒,點解唔敢?

比著我係黑警,出住幾皮糧,全身防具,有手槍有防暴武器, 唔夠打可以抽AR15出黎,會怕平民?

今晚見

大家要冷靜，吾好令保安的犠牲白費，黑警就係想我哋激動！

唔好攪尻人地保安。

係都係去狗屋。

新港城保安幫手足頂左，你班友走去新港城做乜？一陣臥底走去裝修新港城，咁成件事咪好on9。

人地恆基點會表態，得罪黃藍兩道都唔會有好日子過。新港城保安公司都未炒左個d英勇保安，某程度都可以當佢表左態啦。 咪迫佢地。

班狗就係想手足出去新港城。

做街坊圍狗屋啦。

人哋嚟拉人，你叫人哋商場做得啲乜呀。

唔好搞保安呀！
我今晚過去，提早派利是比嗰4位英雄！

新港城三期對面已經係狗屋

係馬鞍山居民就準備定心意卡同利是比保安喇。。。

咪係！！唔好on9呀！！！

鍚住人地商場呀！咪恩將仇報

早幾日都裝修過
starbucks果d已經落哂板
同埋最重要既係 今日主題唔係裝修呀！！

仆你個街
馬安山見

tui!!!!!

去既朋友諗定逃生路線，小心圍捕

yes除非新港城炒人

商埸職員依家大把野要跟，吾好令他們分身不下

準備左一疊thank you cards，想去寫畀保安員，然後去狗屋遠遠參觀下

不被捕呀各位

pish

入去買野聲援 唔好搞到人做唔到生意

一條馬路之隔

今日主題唔係裝修，手足們小心室內戰

唔好搞到商場，現階段佢地係同路人。
保安因為盡職而被捕，公司有責任幫手打官司。
寫感謝卡俾公司，叫佢盡力協助被捕員工。

直接去警署 佢地又唔係新港城

我想去，但港島撚點出返黎?

pushpush

大家和理非去盡情消費，唔準裝修！

今晚2百萬人圍狗屋屌爆班仆街冚家產死全家為止

681
680

但勸你都係唔好

680 682 681

九龍東入嚟有 89d
港島有 680 681 682
紅磡油尖旺有 87d
沙田有 86k
黨鐵大學站轉車有 87k/87s

支持

各位應承馬友好嗎？我地係要瘋狂消費，尤其黃店，但藍黑紅同黨鐵都唔好裝修住，唔好比藉口popo再入黎，thanks

係18區見! 突襲先有最大效果!

如果圍狗屋既話圍一陣好
千奇唔好比人拉

塞爆馬鞍山!!!!!!!!!

嚟星光，買行山杖手套比折

Help push

不見不散

今晚見啦

有星火幫個保安未？

痴撚線，毅進狗果然係毅進狗

唔好跨區！！！ 全港18區 遍地開花

今晚學識摺雀仔

加油
香港比呢班黑警搞到衰晒

保安無罪！
好人無罪！

派利是，實際啲

帶thanks card ar

痴撚線
人地為左你比人拉
之後你諗住支持人但打爆人地屋企⋯⋯

你想點⋯⋯

Support 保安 anyway, 你哋無做錯到

唔係裝修啊！係去感謝保安員再去狗局或直接狗屋
解散警隊，請保安都得啦，仲專業

幫手推

入去用錢懲罰佢地!

認住呢條契弟佢有份逮捕

出黎呀

小心 都拉得secu 狗一定重兵等你

新港城盡責保安比人拉，你地唔係喺連登打句好嬲就算呀？

要裝修就裝狗屋

唔好裝修呀咪on9啦！！！
商場一定要和理非
籌錢
感謝信
班保安係冇做錯到㗎！！！

聲援良心保安！

出黎

唔係去裝修 要去支持保安
痴滿成個商場memo紙

求幫 retweet

又5毛出聲話裝修

幫人頂仲要裝修
5毛收皮啦

由商場行去狗屋狂吊佢老母就差唔多

諗起福建人出嚟（無人應）

話裝修商場果D傻鳩直接BLOCK柒佢老母啦

唔好再集中一區比狗圍！！！

今晚8點大家一齊去全港所有恆基商場一齊撐恆基保安員，為佢地打氣！

痴撚線，咁又要裝修？

黑狗打爛黑心 然後入商場拉人

幾點？

準備

我唔希望見到手足因為聲援而俾popo捉，真心唔建議外區人入，好難走

若保安最後無罪釋放，但你地非法集結/蒙面罪成，咁好唔抵

記住小心

屌黑警老母

有冇人講幾點

唔好搞新港城，你哋只會令班保安好尷尬

裝修狗屋呀 唔係新港城呀

推去馬鞍山沙田th!

有乜實質方法支持果5位良心保安?

搵保安業協會幫手！

提早派利是
未結婚都派

680 681 但要小心rb

Ok

今晚8點大家一齊去全港所有恆基商場一齊撐恆基保安員，為佢地打氣！

附全港恆基商場列表：

老老實實
你唔好癲啦 裝乜春狗屋 你諗住點裝

今晚forecast：商場開始多人，有人（鬼）帶人圍狗屋，有人貪好玩用laser pen，狗屋派狗出黎主動比人射，狗話你襲警，狗舉旗，狗放煙，狗咬人，有人跑得慢比狗咬。

留名對答案。
PS 我會係現場對答案

係
連登被滲透

今晚無車！！ 唔好跨區！！！ 全港18區 遍地開花

只需去感謝保安，唔好圍

其實駛唔駛買下野飲野食消費下
話曬保安係盡忠職守保護示威者
去係聲援同表揚班保安
一間鋪頭又全落閘其實搞鳩人

搵定車站位
去商場行完街
都易啲走

【17:38】據了解，有仍然當值的保安表示，被捕5名保安今午3時半準時上班，其後其上司指示5人自行前往馬鞍山警署，相信5人是抵達警署後被捕。

CLS 叫佢哋去自首？

馬鞍山入左去 難出嚟！建議外區人考慮吓安全先好入～

今晚交俾我地馬鞍山人！

打官司啦 仆街

今晚新界狗實重兵守馬鞍山 其它新界區既手足可以快閃

新港城 反抗！

其實個上司幫邊一邊架

好撚鬼，大家一定要冷靜

外區人你地最好唔好來 啲狗一set road block就走唔到 特別火車已經搭唔到

推

支持街坊！！！！！！！

其實的確係
要嚇一嚇你
屌
呢幾日要一人一感謝信比啲保安

請問你點定圍狗屋既人就係鬼?

唔好裝修裝飾啊！

新港城上司出嚟交代！

cls 裝修裝上腦
而家係黑警問題 佢去到每個商場迫人開門
咁係咪之後要爆晒所有商場?

推 真心嬲

咁個上司都可能唔知咩事既

咁樣咪姐係難為果幾位保安

屌佢老母！！！

（轉）各位朋友，你地可唔可以幫幫手
昨晚阻止警察入馬鞍山新港城中心的secu面臨被炒，宜家還有大量藍絲一式一樣的電郵話保安人員阻差辦公…
大家請幫忙電郵比恆地，表揚保安人員英勇專業，保障客人利益。[唔係馬鞍山居民請delete第一句]

電郵：
corpcomm@hld.com, portfolio.leasing@hld.com, Henderson@hld.com,
goodwill@hld.com

主題：
表揚新港城中心保安員

內容：
致恆基兆業地產有限公司及冠威管理有限公司︰

本人是馬鞍山居民。得悉在2019年10月7日晚上，有數名新港城中心的保安員落力阻止警察在沒有法庭搜查令的情況下違法進入商場，闖入私人物業。他們盡心盡力，英勇專業地保障街坊及顧客的安全。雖然他們寡不敵眾，未能成功阻止警察暴力非法闖入商場滋擾街坊，但他們英勇盡責的行為值得表揚，特函讚揚該數名保安員。

此致
你個名

不過呢招好狗 佢地無律師跟住 好易講錯野賴野
有無律師團 議員去幫手

電郵：
corpcomm@hld.com, portfolio.leasing@hld.com, Henderson@hld.com,
goodwill@hld.com, patrick.sit@hld.com

主題：
表揚新港城中心5名保安員及解僱謠傳
內容：
致恆基兆業地產有限公司及冠威管理有限公司︰

本人得悉於2019年10月7日晚上，有約5名新港城中心的保安員，因警方沒有法庭搜查令的情況下欲違法進入商場及闖入私人物業，該5名保安員只是盡力阻止無理要求。本人知悉該5名新港城中心保安因涉阻差辦公被捕。他們盡心盡力，英勇專業地保障街坊及顧客的安全，他們英勇盡責的行為值得表揚，特函讚揚該數名保安員。

網傳恆基兆業地產即將因警方要求解僱該5名新港城中心保安，但本人認為恆地一直以港為家，維護港人利益，對於有關解僱謠傳非常懷疑，煩請釐清。

此致

正一仆街警犬

今晚千祈唔好裝修

lin lon wall

唔出聲撐就要裝修人地，絕對唔會係手足嘅諗法

如果馬𩣑山今個企唔爆個商場 我建議你地可以成個區搬去大灣區 明蝦你呢d偽中產

今次係個關卡 今次無人支持呢幾個保安 以後就唔會再有人幫香港既商場維持安全

同樣地 今次單野唔好跟車太貼 只要係無控放人 就要將呢個消息 無限放到最大 等全部保安都唔需要恐懼 下次幫大家繼續努力維持商場安全

萬事小心 建議唔好黑衫 同埋唔好有野比藉口佢拉人

谷撚住

Mos 街坊 上呀

新港城見

記住，唔好圍新港城，件事唔關佢事

要圍既就圍佢隔離果間藍色物體

請有幾高調得幾高調，辛苦手足了

散水啦，再抗爭落去都係不停有人被捕

你知唔知自己講緊乜春

外人入去要小心 好難出番黎

出黎保衛家園啊

拉左個人去新港城集結？？

唔係去馬鞍山狗屋口好啲咩

又圍狗屋等人拉？

人地的士佬都有52萬做安家費
同一陣線就應該幫！

人地7點閂門啦

Be water，唔係唔搞，不過班狗明顯想引手足衝擊，人齊後唔一定要留喺馬鞍山玩，同佢玩遊擊！！！今晚發夢見

收工即趕返嚟，九點一定到

From MOSTown Management:

We are aware of potential large-scale public event on MOSTown. For the safety of tenants and customers, MOSTown is closed on 19:00, 9 October. If any assistance is needed, please contact our staff at 2631 0334. We apologize for any inconvenience caused.

新港城中心商場管理處示
留意到新港城中心可能會出現大型公眾活動，為顧及商戶及顧客的安全，新港城中心商場於10月9日7時正暫停營業。各商戶如需協助，請致電2631 0334與管理處職員聯絡。不便之處，敬請原諒。

未FC

唔抗爭咪又係下半世忱住比人拉個女講錯野比人強姦個仔生得樣衰啲就器官捐贈你層樓比人充供臨老過唔到世

新港城7點閂

大家都要消費 以表示支持阿！

唔好裝修，唔好圍狗屋送頭

閂7點

支持去消費

所有吹風話唔再拆鐵既不如講下有咩好方法？

燒佢狗屋

燒佢狗屋 或淋佢紅油

記住新港城係無辜咪亂裝修

警

今日係裝修狗屋

利是準備好

係咪confirm咗係新港城交人？定係黑警求其拉幾件？

狗屋不了

新港城中心 商場管理處示
留意到新港城中心可能會出現大型公眾活動，為顧及商戶及顧客的安全，新港城中心商場於10月9日7時正暫停營業。各商戶如需協助，請致電2631 0334與管理處職員聯絡。不便之處，敬請原諒。

新港城七點關門
可以去邊？

去邊好

係幫襯商舖 or 靜坐支持？收工去緊

如果決定好係商場請聲援，又唔好行行吓行咗去警署。

新港城7pm閂門

八點太遲啦

黑警叫到 有得唔交人咩？
唔交人=又告多幾個阻礙執行職務
警權大過天

唔好去狗屋呀

DLLM死黑警

要搞都搞狗屋啦 唔好做9商場 求下大家

[馬鞍山] 手足小心陷阱，商場公共空間

唔洗forecast
上次圍狗屋都出過曬
況且今晚新港城七點就關門

返屋企訓覺 聽日準時返工返學

做乜鳩
政府要捉馬鞍山人？

唔好去全港狗屋！！！

721,811,831,101,新屋嶺

五大訴求，缺一不可!

#Anti-Chinazi

今日重點係聲援保安
勇武朋友今日要交主場俾街坊

個上司有無可能唔知咩事？

又休息？

From MOSTown Management:

We are aware of potential large-scale public event on MOSTown. For the safety of tenants and customers, MOSTown is closed on 19:00, 9 October. If any assistance is needed, please contact our staff at 2631 0334. We apologize for any inconvenience caused.

新港城中心商場管理處示
留意到新港城中心可能會出現大型公眾活動，為顧及商戶及顧客的安全，新港城中心商場於10月9日7時正暫停營業。各商戶如需協助，請致電2631 0334與管理處職員聯絡。不便之處，敬請原諒。

國際文宣組全面進化，大型國際文宣活動"What if they own it"

意思咪反對今晚用裝修黎做聲援手段。
毅進程度中文？

大家唔好入商場啦，而家d狗癲撚左，而家咁樣商場都保唔著，比d狗封左門困獸鬥仲走唔甩，係街打游擊仲安全！

CL左S

咁幾時先裝修？置街坊手足於險境係班狗，幾時都會射tg，你縮返入你老母個開閪度啦

馬鞍山新港城商場今晚七點閂門

tui

可能我漏左個賓語引起誤會，我反對今晚裝修 新港城 黎做聲援手段，夠清楚未？

其他區手足記得搵沙田朋友組隊

而且不要令保安難做

裝你老母mon po狗

話左聲援
唔係搞鳩人地
又放風迫人拉閂
係都搞消費活動啦

新港城已見記者到場

主題係聲援保安
唔通又裝修？

沙田區都夠la，其他區唔洗入去，果到得一條路走，一陣又要走難咁就唔好LA

屌你啦唔岩聽就狗

冇啦

去都冇得去7點關門

新港城7點收皮

有冇諗過佢點都會關門

請求大家分清楚聲援到報仇嘅分別

咁即係點先？

幫推
好撚嬲

又有堆扮激進既on9
人地盡力幫手保手足 你反而去裝修人？
知唔知自己講緊咩

From MOSTown Management:

We are aware of potential large-scale public event on MOSTown. For the safety of tenants and customers, MOSTown is closed on 19:00, 9 October. If any assistance is needed, please contact our staff at 2631 0334. We apologize for any inconvenience caused.

新港城中心商場管理處示
留意到新港城中心可能會出現大型公眾活動，為顧及商戶及顧客的安全，新港城中心商場於10月9日7時正暫停營業。各商戶如需協助，請致電2631 0334與管理處職員聯絡。不便之處，敬請原諒。
source:

暫停營業應該只係提早收鋪
應該唔會閂晒所有出入口
所以應該可以照去
唔理點都好
照去
最多過隔離木馬果邊

小心 坐緊的士 聽到的士佬講

新港城黎料 搞緊果邊

嬲完就同我企出黎

馬鞍山人！同我出嚟！

其實買咗飛睇戲班人點算

你都戇鳩
就算唔吹雞新港城
係狗屋開波就唔會波及到商場？
大佬個狗屋係商場對面咋

正常都早收
唔通想多d 保安俾人拉？

屌佢老母真係無法無天

對狗屋問候狗嘅內容建議

撚馬鞍山狗屋!!!

一定要企係度

推呀

不服來辯
留低個負皮正垃圾

無人

立場哥哥開咗live

一定要幫手聲援！
推

［圍觀師開工喇］大家組團去黨鐵站（文宣好機會）

PUSH

人齊未

啱啱見到有4架狗車由濱景去馬鞍山

新港城三期四期.。7:30關門

咪on 9，唔關商場事，去聲援保安員，跟住再去圍狗屋好過

琴日班臥狗想幫上水站裝修比人斷正,
今日攞到明想揾野對沖, 唔好中計,
總之和理非, 注意安全

商場收7

驚撚咩！馬鞍山獨立左喇嘛....班傻仔話

push!!!!

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 五大訴求，缺一不可 撤回修訂，不撤不散 撤回暴動，釋放義士 警黑勾結，獨立調查 落實承諾，實行普選 光復香港，時代革命 616 721 811 831 10.1 香港人反抗

From MOSTown Management:
We are aware of potential large-scale public event on MOSTown. For the safety of tenants and customers, MOSTown is closed on 19:00, 9 October. If any assistance is needed, please contact our staff at 2631 0334. We apologize for any inconvenience caused.

新港城中心商場管理處示
留意到新港城中心可能會出現大型公眾活動，為顧及商戶及顧客的安全，新港城中心商場於10月9日7時正暫停營業。各商戶如需協助，請致電2631 0334與管理處職員聯絡。不便之處，敬請原諒。

7點閂門呀！

但係馬鞍山勁難走 手足要自己諗定路線

新技能解鎖 兩秒開鎖 鎖匠開班唔使錢 人人做大師

溫馨提示 啲玻璃爆一個點就要報廢 無需全爆 唔好浪費時間

溫馨提示 店舖最貴係冷氣 爐具 消防系統 自動電梯 機電系統

外區單拖就到

唔建議太多區外人入黎

馬鞍山所有巴士都經大老山公路出去，好難走

你點搭車 有心啦 我地出埋你個份

千萬不要裝修

推，勿圍狗屋

人地關門唔駛人聲援

1847
欣安邨對出公路1衝1籠閃燈泊路邊Standby

恆安油站對開開路障

好慘丫保安偷
新港城！

黎唔到都要幫推

Hong Kong needs international support

黨鐵少咗好多人，好波

up

誇區巴絲小心
Set RB

sad but true

鋪頭收曬工啦

冇磚雨唔收貨

我已經到咗啦
你地呢

入面舖頭收曬皮

公路有rb, 大家小心

誇唔誇區自行決定
但請手足記得不要被捕

手足請睇

你係果到等 咪等於商場做唔到生意
幫你你害返商場

今晚唔建議裝修

害商場？

G持

海柏閂唔閂？

到左

1913, 岩岩經過入mos 已經有road block

兩條路都有rb，唔該搵掂路走，搵定街坊

唔建議大家跨區黎

小心不要被捕

應該要十八區落屋苑/商場聲援自己嘅保安
要求佢地唔好向惡勢力低頭
仲要保安公司/商場管理處承諾

mos太難走
留翻俾街坊啦

又話關門，但仲有人.公眾通道？

良心保安

推呀～今晚見手足

好似幾多狗，如果其他狗開花會點

區*

商場內請和理非，係要一齊支持保安專業行為

YES

人呢

唱得咁密

人呀！

要人呀

新港城保安被捕，最佳處理方法

要人

Block

仲有冇人呀 出嚟啦

唔好搞到商場爛，自己友黎

屌,去撚哂邊?人呢

馬鞍山天宇海旁已set roadblock

人呢.....

小心 馬鞍山擺晒路障查車 大家小心

到

另類連儂牆 家家戶戶都知道

非街坊勿進 馬安山黨鐵已關

街坊要人

記者咁多
人咁少！

H

繼續唱歌yoyoyo

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

唱完之黎嗌左3-4次口號 又唱

狗力重 部署好哂

5 6 點已經入緊嚟 計好哂

區外人千祈唔好入嚟

馬鞍山哨兵已經報哂周圍都有狗 有 RB

區外人留返喺自己區攻

唔夠人呀大佬
唔播歌集唔到咁多人

大家記得今晚係去多謝保安既保護, 盡忠職守, 唔好義務裝修呀
唔使帶裝備
只需帶個口同心

推

聲援保安叔叔

香港人反抗

Popo 入左ssc

區外人唔好入，好難走，fb有圖已有狗上海柏花園個商場

大家今晚小心 唔好俾人帶風向破壞
Be water

防暴狗已入商場

We go mall外多狗應該查車

眾籌俾果幾個保安啦

yes

連WE GO同海濱都有狗, 基本上市中心已經圍住晒
手足小心

兇徒司機52萬，義勇保安畀幾多？

休息算啦 入又話送頭 入左又話要和理非
過半個鐘又屋企張床要人